真心想問Toyz以前唔係唱歌㗎咩 幾時轉左行打LOL

真心想問Toyz以前唔係唱歌㗎咩 幾時轉左行打LOL？

3年前

估唔到佢霉完一排又好返